如果一次過有100人用長者八達通入閘，班查飛狗可以點做?

咁睇你好唔好彩啦

原來查D乞衣用老人飛叫恰你

會專捉晒啲連登孱弱毒撚

專捉連登仔

大陸貨車一反

成班大陸賊一齊走去搶

你班連登人中之龍其實一撚樣

咁撚下賤既原因都係因為你咁唔到錢

後悔點解當日唔讀好d書啦柒頭

明明自己垃圾但屌人查飛,
食飯個收銀唔通叫收銀狗?

落閘放狗

落閘call記者幫你地逐個影張大頭相

梗有幾個喇野 其他人冇事

呢d係日本矛盾大對決
絕對唔會走漏眼既查飛狗vs絕對唔會被捉既偷雞乘客